下個月八號出第十二卷

好似係

留名睇再延期

+1

渡航唔想比人殺

Yui 醬

?

比你嚇撚死我啦....求下佢唔好出十二卷...我接受唔到

大波波

😒😒😒

邊到講下個月8號出
定我真心左

唔好ff